輸左好多錢,點解唔對自己好D....

又少買衫,有病又唔睇,食野求撚期
輸左D錢可以買好多野對自己好D
工作賺既錢唔知為乜,就係用黎輸

聽日等700大插 allin騰牛
一次贏番哂

同感

ooooo,點解唔對自己好d
萬用句

攞住兩三舊水去超級市場買野，又真係幾開心嘅~

衰賭錢...